有冇巴絲有養龍貓？

新手想養 想問下香港邊度買好 筆直$4000

推

再推一推

旺角大把

睇過啊 但有幾間好似對佢地好差咁

咁就要買晒佢 佢地等緊你

買曬邊有錢 諗住養一隻先 遲啲可能養多隻

我再推

養緊兩隻龍貓
一隻買返黎一隻領養
旺角既話強烈建議唔好去龍貓樂園 個到環境好差..好多病貓
唯一比較好小小係要上樓既MINIZOO
個到D龍貓係美國種..相對大隻D..同埋佢地照顧得比較好..
但價錢相對較貴..上個月見過有一隻1歲既標灰女女$3800
抱上手好乖好定... 樓主可以去睇下隻女女係唔係到

不過過來人建議要多D做功課..了解下龍貓既習性..點睇健康等等..
佢地有起事上黎可以好快就離開...
醫藥費都唔平..

同問
去過北角果間 但得2隻
好想養

北角個間我唔建議
早一 兩年大家都話北角好
但係我前排係北角接左隻龍貓女
返黎有寄生蟲係腸 仲有先天病
花左好多錢
最後佢黎左16日就走左
雖然有人話邊到都有機會
但以我所知我唔係第一個係咁
有人同我一樣接左隻龍貓返屋企 一個月內離開左

可唔可以留tg交流下呀

北角買龍貓
就要睇下你好唔好彩
我咁啱買嗰隻冇事
但出事嘅龍貓都幾多
而家除咗旺角樓上好貴嗰間
都唔知邊到比較好

龍貓壽命其實好長
冇病冇病十幾廿歲都可以

好似咁岩近一 兩批都出事
事後個老闆退返錢比我
話係供應商個邊問題

Pm你

禁唔到
你加我

養之前多做功課
至少我養咗咁耐都冇病痛

我今日係miss rabbit見到啊

做左好多功課！

聽日去睇下先！

留圖再留名